近期有咩推理戲/劇睇。

好想睇要推理思考既戲，跟住揾線索推理兇手真係好過癮。

上次睇已經係Contratiempo

lm